沙田火車站橋底有手足防暴狗咬

單拖埋唔到去 有無良好上班族手足了解下咩事？小巴總站等？

手足20歲樓下 黑框眼鏡 藍色風嬲 個樣極驚

Push

推

有冇正面

屌啊

PUSH

push

SS 定上左索帶？

Push有冇人見到車牌！！

有無人知咩事

上左車未？

from沙田哨兵tg

放走左😎